一人一個減壓方法

真心
壓力大到抖唔到氣
呢年過得特別辛苦

你係獅子座？

傾計